個fd返shift 返到好頹

點算好

幫佢含

佢冇J 不過我可以幫你含

介紹畀我
我幫佢做心靈輔導

你教我我再教佢

轉工

做護士預咗la, 有種咪quit lor

如果個個都咁諗冇人返工

事實就係並唔係個個咁諗囉
頂唔順就睇下有無得轉囉